要排隊買口罩既，唔該你準備定呢樣野！！！

好多人日日數緊屋企仲有幾多個口罩剩，
日日mon住邊到仲有口罩賣，
今日阿布泰同程班長仲要被人圍......點解我地要咁慘？
係邊個搞到我地而家要為左一個口罩排通宵？
係呢個無能政府啊！！！

如果你會去排隊買口罩 ，
唔該一人寫定張文宣，貼定係背囊
比排緊隊既街坊知道
哩個無能政府有幾衰！防疫措施有幾差！
甚至呼籲同聲援醫護罷工
尤其是話俾d藍絲知係邊個搞到你咁慘
仲可以俾各大傳媒影低大家既控訴
話俾全世界知個政府點樣搞到香港民不聊生！！！

［全民皆文宣 真正連儂場］

推

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

是誰？ 要寫明先得架

（港人自救教學）如何逼使中共容許支那人落嚟香港？
答案：香港作為革命起源地，當然要輸出革命，教曉佢哋點樣作反，要將香港式「時代革命」傳染返中國！

1) 方法一：流動式文宣（口罩／T-Shirt等）

**首選：請於口罩上寫上／貼上 「福建獨立」 ，「廣州建國」，「武漢起義」，「上海獨立」，「推翻中共」，「打倒共產黨」等字句

次選：「光復香港」，「香港獨立」，「青天白日滿地紅」，「小熊維尼」等當然都可以

2）方法二：公眾地方鳩叫

3）方法三：Airdrop文宣

4）方法四：連儂牆
唔多講了，之前做開嘅嘢而家更加要加大力度做
唔好在局限係特定連儂牆
黨鐵站，巴士站，廁所，商場都可以係連儂牆
快快手貼，貼完就走

光復香港 時代革命
香港獨立 港中區隔

全民文宣

幫推

岩，d人只會係唔好彩

要比佢地知，係政府一手造成

唱埋願榮光歸香港同埋大叫口號 廢老out out out

Push

而家送口罩有閪屌未？

推 要全世界認清罪魁禍首!

推!!!個個都可以做文宣

全世界做呢樣野可以避免黑心口罩

拉

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

流動連儂牆

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

好喎

帶住文宣買口罩

正wo

扮港豬/藍絲口吻:
叫極政府封關都唔肯!!
原來政府禁無能!!
搞到我地又驚又辛苦咁 係度排隊買口罩!!
唔怪得知之前d後生仔要出黎抗爭反政府啦!!
之前仲錯怪左佢地搞事tim!!

好

直接寫政府仲好啦

push

好主意

你唔可以用問題㗎
你一定要寫明
啲藍絲會覺得一日最衰都係佔中

推
掛野係自己度唔會畀人撕喇掛
不過唔知啲仆街藍絲會唔會痴鳩線打人就真

冷有文彩咁，直接寫唔好

藍絲係冇腦架

正 一定要做

勁喎

藍屍唔想睇 但又要排隊買口罩 隻眼放喺邊度好呢

要配合藍絲智商 寫得白啲

唔好俾機會佢哋騎劫

啱呀 啲廢老真係唔明

Push
但覺得要寫白啲
港豬藍屍太蠢
不求connect 只求佢睇得明

jeng

要畫公仔畫出腸
佢哋先明

推呢個pls

圭圭圭

廢老: 是誰？

排隊都可以做民宣

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好主意！一邊排一邊文宣

同意
垃圾正苦 仲要害香港人到幾時

林鄭月娥 借刀殺人

好似呢個post咁樣寫

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

臨井越䳘

上熱門

推唔郁照推

你個文宣完全表達唔到意思

支持

721 831 101 1111

問題喺個制度
沒有民主，沒有口罩
民主唔可以當飯食，但係民主可以保你命
守護香港，立即普選

人肉連儂

Good idea

推！好提議

排隊買口罩，唱榮光歸香港

推....好正確，政府唔做嘢，先要個個市民沖出黎周圍搵口罩，關又唔封，不停俾有病嘅人入黎又唔做支援，根本死路一條

好哇

寫政府無能會唔會直接了當d
D藍絲廢老個腦唔識轉彎

支持！！

藍屍廢老表示：你班暴徒天災都賴政府

中門大開歡迎病毒蝗進入兼免費治療
市民撲罩政府囤罩
市民網購政府扣起

推！

抗疫保命
推翻暴政

推到多啲人睇到

和你排 和你ship

和你文宣

831

政府無能，香港人自救

行走文宣

有用post 冇人推

幾隻字

政府一手造成

啱

文宣/排緊隊既手足可自言自語：
「點解要搶口罩？
因為政府無能囉！」

好文宣

D

推，不過要小心安全

邊個cut左醫療budget， cut 左學術醫療？

你要寫埋政府架 唔好高估啲藍屍智商

寫張黑警死全家先

咪用加大力度呢啲共產中文啦

已經有手足痴左，我去其他鋪

帶文宣向排隊既廢老講解
佢地企定定走唔到

樓主呢類文宣只適合for淺黃/高學歷藍屍睇
要寫明架

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

政府無罩派
市民冒死排

😡

對象係藍屍廢老嘅話真係要講清楚係港共政府搞出嚟嘅禍
唔係陣間佢哋認為係屈臣士入唔夠貨就變成反效果
學其他巴打話齋藍屍廢老冇腦的

要扮中立港豬

佢地聽野係睇咩人講，唔係睇內容

呢招work藍絲都buy
統一戰線

唔寫明咪入阿泰數，藍絲on9 嫁
林鄭政府呀，唔封關

要寫明D,藍豬唔get

巴打正確

True

唔好寫咁隱晦，藍絲無腦的

直接寫係政府搞成，唔好叫佢地自己聯想

唔使問是誰啦，直頭話政府咪得，陣間又有位畀藍屍入

請大家做好輿論戰